做幼師真係好大壓力

做錯少少野就比同事黑面 啲家長又高環求 番到屋企又要繼續做文書野 根本無停過

乜撚野幼獅

唔好做囉
依家咁多幼教學位
你唔做 大把人做

去中環做一轉野先講啦

要對住D閪面怪獸老母真係好撚慘

剛出世不久的獅子叫幼獅
咁撚蠢架你

不怕虎和狼！

屌你老母 打幾隻字都懶
學乜撚野人做老師 誤人子弟 教畜
返大陸啦咁撚中意打簡稱

走啦屌你老母
咁大壓力咁唔鐘意都仲做？
咁撚賤既你

我有朋友都係幼師 佢fg無幾錢 男仔嚟
佢話好多嘢做 但見佢做得幾開心

對o靚仔都話辛苦，出去打份工對老屎忽腦細試下
包你做兩日就跳左樓

Sorry
做教畜係兩樣都要對（o靚仔+老屎忽老細）

利申：教畜

呢鑊我撐你呀

幼師degree邊多位

都好睇邊間學校既
做過兩間
第一間真係好難頂
做左一年
全年都掙扎緊想走
最後都捱埋佢
宜家呢間好好
今年第三年

係⋯我有好多幼教老師朋友
壓力大到癲
而家啲家長要求多多
做老師真係有苦自己知

請問人工大約有幾多？有朋友有興趣做

屌 認同
日撚日都水深火熱 好似準備落地獄咁 同事啲八婆閪面格真係搞到我好大壓力
其實行行都有壓力 樓上唔洗特登講到人地份工好輕鬆自己好辛苦都係想搵個平台去叫下春姐

教下小朋友唔好賴屎都咁多野講

係咪你果間文化唔岩你咋？

今件grad,
想問下做香港保護兒童會個d學校會唔會好?
我自己唔想做保良局……
其實國際學校係咪真係好難入?
有冇邊間好介紹